耳機同耳筒

頭先見到有人屌「耳機」係大陸詞語
咁應該叫耳筒？但係頭戴式個種又叫咩？
無知一問

頭戴式耳筒

入耳式耳筒

耳機點會係蝗語呢？ 依家d細路冇常識亂up一餐矇混過關

Earphones

電話點解叫手機?

電話咪你屋企果d家居電話囉 手機咪你而家拎出街果種囉

你係咪唔記得仲有手提電話依個詞

耳機唔是叫耳機咩

手提電話就算點簡化2個字都唔會無啦啦變左機字, 除左手機本身就係支那詞

你除左可以叫弱智仔之外仲可以叫智障仔既

係機器既野大多都會加個機字係後面架啦
冷氣夠可以叫冷氣機 抽濕用既機叫抽濕機
手提用既機叫手機有咩問題?

點解長寫就叫手提電話, 簡化左就變手機?

你駁唔到就係道屌, 你老母你支那做雞10蚊Q先養到你咁大架

以前嗌開手提

典解有個機字就係支那詞阿? 典解呀? 典解呀? CALL機係唔係支那詞呀DEEDEE? 知唔知咩叫CALL機呀? 有冇聽過呀?

有得點解既咩
男性叫仔女性叫女
機器叫機
你係男性冇人會叫你靚女
唔好死撐啦
機器叫機香港不嬲都有
唔係由大陸輸落黎
電腦hang左都叫hang機啦
你唔問下點解?
你要問就遂個都問

傳*